[
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-招生",
        "question": "江苏省文科387可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-志愿",
        "question": "英语口语没考，报考贵校专业受限吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-江西历史类432可以报考会计专业吗",
        "question": "江西历史类432可以报考会计专业吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科438分有希望报贵校大数据与会计、大数据与财务管理专业吗？",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-招生",
        "question": "您好，江苏省文科387可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-招生",
        "question": "江苏省文科 387 有机会报考吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-江西历史类432可以报考会计专业吗",
        "question": "江西历史类432可以报考会计专业吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-招生",
        "question": "江苏美术生，历史，综合分437，文化351，专业226，请问能报考贵校的数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校嘛，女生，有推荐专业嘛",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-招生",
        "question": "江苏省理科451可以报软件工程3+2吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-招生",
        "question": "江苏理科443分有希望报贵校分段培养项目专业吗？",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-报考",
        "question": "江苏文科427可以报什么专业",
        "answer": "你好，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "你好，可以报考，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州经贸职业技术学院",
        "title": "苏州经贸职业技术学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱你家的3+2专业都能报，软件技术吗？物生地，江苏男462有希望报上",
        "answer": "你好，可以报考，欢迎填报，请进苏州经贸招生官方QQ群511807258详细了解具体招考信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-录取",
        "question": "重庆文科330位次57230报考学校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，我校投档分历年均在本科线下20-30分，建议谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-专升本",
        "question": "老师好 贵校专升本率怎么样 可以去哪个本科大学",
        "answer": "同学你好，近三年我校转本率均在40%左右，本科院校可自由选择，一般在考前会公布可报考院校和专业的名册。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师好 河南理科400分 省排名32万 有希望被贵校重点专业录取吗 若录取不了调剂有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，我校河南2023年最低位次为311112，建议冲刺填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-3+2",
        "question": "湖南理课405，可以读本科的3+2吗，3+2是学校录取后再决定专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校3+2专业只面向江苏省省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-报考",
        "question": "重庆考生物化生378位次11万多可以录取吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年重新最低录取位次约10w,建议冲刺填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分437，文化348，艺术省统考228，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，2023年我校江苏最低投档分429，分数有优势，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-招生",
        "question": "广东理科393有希望吗",
        "answer": "同学你好，2023年广东我校最低399分，建议冲刺填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理组分数446 位次199389报考贵校能被录取吗",
        "answer": "同学你好，我校录取分数线基本在本科线下20-30分，2023年位次在19w，建议冲刺填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，过本科线录取概率高，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-专业",
        "question": "贵校有开设工业机器人专业嘛？",
        "answer": "同学你好，今年广东开设专业为工业互联网应用，现代通信技术，工程造价和智能网联汽车技术，具体请关注我校“苏工院招生办”微信公众号进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年重庆没有美术招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-投档比",
        "question": "我校投档比是一比一吗",
        "answer": "同学你好，是的1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，我校2023年理科最低399分，建议谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科分数391，位次135035，有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校河南2023年文科最低445，基本在本科线下20-30分，建议谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业职业技术学院",
        "title": "苏州工业职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者数控录取么",
        "answer": "同学你好，我校2023年河南理科最低录取分数线为414，基本在本科线下20-30分，建议谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-南京科技职业学院",
        "question": "江苏理科460有希望报贵校的分段培养项目吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-录取",
        "question": "宁夏文科357分排名 16968。有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望，第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-南京科技",
        "question": "河南美术191文化347综合412有机会吗？",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-报考",
        "question": "请问贵校的转本率是多少？",
        "answer": "50%"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-有早读和跑操要求吗是独立卫浴吗",
        "question": "谢谢回复",
        "answer": "大部分宿舍有独卫。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-录取",
        "question": "山西考生310理工报考院校有希望吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-重庆市历史类",
        "question": "330分加上少数民族10分报考贵校哪个专业录取机会大",
        "answer": "我校在重庆不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-录取",
        "question": "河南377分能被录取吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-安徽纯理，455分，排名189732，填你们学校可以么？",
        "question": "安徽纯理，455分，排名189732，填你们学校可以么",
        "answer": "可以的，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-南京科技",
        "question": "安徽纯理415能报考贵校吗",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-南京科技",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗分数419 位次53102",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-贵州考生382物理方向可以被该学校录取嘛",
        "question": "可以被 大数据与会计 环境监测技术 应用化工技术 数字化设计与制造技术 精细化工技术 电气自动化技术 分析检验技术 智能建造技术录取嘛",
        "answer": "可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-报考",
        "question": "理科413分排位30万有机会吗？可以进哪个专业？",
        "answer": "哪个省的考生？"
    },
    {
        "schoolName": "南京科技职业学院",
        "title": "南京科技职业学院-网址",
        "question": "招生网址是这个吗https://www.njpi.edu.cn/zjb/ 为什么这几天都打不开",
        "answer": "可以打开。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-钟山职业技术学院",
        "question": "贵校今年对浙江招生有预留计划吗",
        "answer": "107个计划。具体招生专业及相关问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "可以填报，具体招生专业及相关问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-324分 有机会被录取吗",
        "question": "老师安徽物化政排名290352 ，324分，有机会被该校工程造价或机电录取吗",
        "answer": "可以填报，具体招生专业及相关问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-学前教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考学前教育教育专业吗 可以专升本吗",
        "answer": "安徽没有学前教育专业招生计划，具体招生专业及相关问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "护理和机电专业未在河南招生，具体招生专业及相关问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-咨询",
        "question": "南京考生，物理，420分，报会计专业，可以吗？",
        "answer": "可以填报，具体分数线和录取专业要根据填报情况按照招生录取规则从高分往低分录取，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-浙江高考生",
        "question": "文科全省二十五万有希望吗",
        "answer": "我校在浙江招生计划仅107个，分数线无法预估，可参考往年录取线和位次，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科317有希望被贵校录取吗？希望大不大？",
        "answer": "可以参考往年分数线，平行志愿，可按你想上的意愿学校填报，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "有希望，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-报考",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校计算机类有没有希望被录取？",
        "answer": "有很大希望的，计算机应用技术专业去年分数线384，大数据技术368，都是计算机相关的，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-想上这个学校",
        "question": "江苏理科414分可以上这个学校吗",
        "answer": "可以填报，具体专业和其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好 江苏理科400可以报考该校的护理专业吗",
        "answer": "可以填报，我校护理专业单独设置了一个院校专业组，分数够进档就会录取，分数不够直接到下一个志愿，无服从专业，也不会滑档，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "钟山职业技术学院",
        "title": "钟山职业技术学院-专升本",
        "question": "你好该校可以专升本吗",
        "answer": "可以，如有其他问题可通过我校企业QQ800081950或招生咨询电话02584361515咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏商贸",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "有希望的 把最想上的专业放最前面"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏商贸职业学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计专业录取吗？希望大不大？",
        "answer": "你好 文科建议你第一志愿冲一下 去年是417分最低"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏商贸职业学院",
        "question": "老师你好！请问贵校的住宿环境如何？",
        "answer": "上床下桌 有空调和卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-咨询",
        "question": "请问贵校的投档比是多少 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "一比一 不会"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏商贸职业学院",
        "question": "您好！请问贵校的3+2还有招生名额吗？",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏商贸（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名29105填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "你好，去年我校在湖南投档线理科355分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "你好 建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "你好，去年我校广西文史类投档线是320分，你可以填报志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "你好 文科的话去年最低417分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-河南美术",
        "question": "河南文科美术生，文化课303，美术198，报考贵校美术类专业希望大吗？",
        "answer": "你好 河南没有艺术计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏商贸职业学院录取咨询",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好 文科的话 去年是417分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科，分数391，位次135035，有希望报考贵校大数据与会计吗(会服从调剂)",
        "answer": "建议第一志愿冲一下哦，还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史科目，专业分202，文化分346，综合分410，报考贵校艺术类专业是否有希望",
        "answer": "你好可以第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏商贸职业学院",
        "title": "江苏商贸职业学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好，有希望录取，今年省内计划增加了不少，专业你可以先按兴趣选择，同时服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-山东可以报考吗",
        "question": "315分可以报什么专业",
        "answer": "山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "可以参考往年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-报考",
        "question": "安徽物化生21万多报考贵学校的护理或者药学可能性大吗？",
        "answer": "参考安徽去年的最低分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-在本校就读，西藏这边能定向就业吗？",
        "question": "今年高考成绩263，本省排名8257，根据往年排名录取情况，有希望就读贵校，想询问是否有定向在西藏本地就业的机会。",
        "answer": "就业需要看当地是否招聘，有单位招聘可以正常应聘。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-录取",
        "question": "安徽历史组排名94348可以报考护理专业吗，护理专业可以专升本吗",
        "answer": "参考安徽去年的最低分数线，护理专业可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-江苏",
        "question": "江苏文科337男生有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-咨询",
        "question": "河南理科314有希望吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-报考",
        "question": "江西历史组336 137934 可以报考该贵校吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-安徽理科生",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考口腔医学或者护理专业吗 可以专升本吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-护理",
        "question": "439能上护理专业吗？是否有身体方面的限制？",
        "answer": "有希望，色盲色弱不招"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-录取",
        "question": "请问江苏男生理科443上护理专业能上吗，稳不稳？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-报考录取分数线",
        "question": "老师您好，贵州文史类（历史政治地理）总分392分，位次65349，想报考医学检验技术、护理其中一个专业，有希望吗？有的话，哪一个较大一点呢？",
        "answer": "请参考往年的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏护理职业学院",
        "title": "江苏护理职业学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科分数391，位次135035，有希望报考贵校吗",
        "answer": "请参考往年的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "常州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "常州幼儿师范高等专科学校-艺术设计",
        "question": "您好我是贵州文科美术生，贵校的最低排名是多少呀？综合成绩预估是450，专业成绩是240，文化课成绩是308。想要报考贵校的艺术设计的话，录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我们今年在贵州没有计划!"
    },
    {
        "schoolName": "常州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "常州幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师好，江苏考生书法类，能报考吗？",
        "answer": "可以报考我们普通类专业（学前教育、早期教育和旅游管理）。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "常州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "常州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好，江苏文科美术投档分420录取的概率大吗，有3+2吗",
        "answer": "你好，希望很大，去年我们文科类最低分数412"
    },
    {
        "schoolName": "常州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "常州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "文科390，能报贵校吗",
        "answer": "可以，大胆报"
    },
    {
        "schoolName": "常州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "常州幼儿师范高等专科学校-江苏音表",
        "question": "江苏音乐表演专业210文化330 有机会吗 几年制？有3+2吗？转哪个学校？",
        "answer": "可以报考我们普通类专业，我们学校没有3+2"
    },
    {
        "schoolName": "常州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "常州幼儿师范高等专科学校-43：河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "考生你好，我们在河南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "盐城农业科技职业学院",
        "title": "盐城农业科技职业学院-江苏",
        "question": "理科337可以吗",
        "answer": "可以填报高考志愿，具体录取分数线需等江苏省考试院公布录取"
    },
    {
        "schoolName": "盐城农业科技职业学院",
        "title": "盐城农业科技职业学院-录取",
        "question": "江苏理科336分能不能报",
        "answer": "可以填报高考志愿，具体录取分数线需等江苏省考试院公布录取"
    },
    {
        "schoolName": "盐城农业科技职业学院",
        "title": "盐城农业科技职业学院-招生",
        "question": "请问今年贵校在安徽有招生计划吗，如果有，理科314录取概率大吗",
        "answer": "我校今年没有安徽省投放招生计划，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "盐城农业科技职业学院",
        "title": "盐城农业科技职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "我校今年没有在河南省投放招生计划，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "盐城农业科技职业学院",
        "title": "盐城农业科技职业学院-河南理科",
        "question": "理科344建议不建议报考贵校",
        "answer": "我校今年没有在河南省投放招生计划，谢谢"
    }
]